無錢點解唔乞食

一人俾一蚊你都有700萬啦

靚女乞食我比五蚊

連登毒撚乞食我會叫佢吠幾聲然後比兩毫

但係一人一淡口水浸死你

睇錯無綫點解唔乞食

多謝你幫我推post